覺唔覺啲乜膠乜膠都生得奇奇怪怪

好似班巴膠 地鐵膠 ACG膠，軍事膠，龍友呀，個個生到好似中左核幅射咁。

花膠

班巴膠偷偷留低負皮

香口膠呢

仲有玻璃膠

生得正常就唔係膠啦

工膠

因果關係

嘩！屌！

唔係生得柒使乜用呢啲慰藉心靈

依個都算ok啦
係肥